Save HK藍絲：大量市民為左反政府排隊食早餐

排隊食屎

佢張相既角度應該都係飲完早茶行出黎

太興？

似保安師

排緊太hing

IP都唔使Check

佢講得冇錯, 排藍店太興嘅藍屍都係暴徒反政府

反政府實係會排太興

太興

佢住喺個廁所度㗎？

如果入廁所之前見唔到有長龍，係咪即係間接話畀人聽佢啱啱去左爆石